口肛問題求救 （無圖）

是咁的 今日起身發現
近臼齒位既口肛度多左粒鮮紅色既粒粒
冇流汁 軟軟地 唔痛 大約1mm直徑
究竟係我訓教整傷左佢定點
google左都冇相似既圖

口腔

到底係口定肛？

可能對樓主0黎講係同一個部位呢，個頭生響個屎忽度

仲諗住係 a2m

好可能係做0果陣整親既

落雨淋病掛

我仲以為口肛係講緊奶人菊花